On veut des écritures fractionnaires~!
\begin{enumerate}
  \item Donner une écriture fractionnaire du quotient de $17$ par $5$~: \pointilles
  \item Donner une écriture fractionnaire du nombre qui, multiplié par $3$ donne $10$~: \pointilles
  \item Donner une écriture fractionnaire de $5,7$~: \pointilles
  \item Donner une écriture fractionnaire de $26,34$~: \pointilles
  \item Donner une écriture fractionnaire de $9$~: \pointilles
  \item Donner une écriture fractionnaire de $1$~: \pointilles
\end{enumerate}